{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26861",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 뉴리베라"
    },
    "text": "客室数は34室で、案内支援言語としては韓国語が含まれます。 予約のお知らせでは、7~8月のオンシーズンには料金変動があり、料金は2名1室を基準とします。 未成年者の予約による不利益は当社が責任を負いません。 全客室でPC、Wi-Fi、スパが利用でき、大型駐車施設も完備されています。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 ニューリベラは清潔で快適な客室でお客様を迎え、原州で非常に人気のある宿として知られています。 宿泊施設の価格が安いながらも施設がきれいで快適で、静かでお湯もよく出るし、広い駐車場も利用できます。 アーリーチェックインも可能で、コストパフォーマンスが良いため、多くの人が選択します。 しかし、一部の利用者は、親切でない感じと変な匂い、寝具の清潔さに不満を表明しました。 また宿は全体的に昔の感じが強く、布団のデザインも残念だという意見もあります。 駐車場は広くて休憩できる空間だという肯定的なレビューもありました。 すべての予約は予約した日に訪問してお名前を言わなければなりません。 人数追加時に追加料金が発生する場合があり、会員には会員特別割引価格が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにはどのような情報が含まれますか？",
            "answer": "予約のお知らせには、オンシーズンの料金変動や未成年者予約の責任についての情報が含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が全客室に備わっていますか？",
            "answer": "全客室でPC、Wi-Fi、スパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "ニューリベラはどのような宿として知られていますか？",
            "answer": "ニューリベラは清潔で快適な客室でお客様を迎え、原州で非常に人気のある宿として知られています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の価格は安くて施設がきれいで快適であり、広い駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "一部の利用者からの不満点は何ですか？",
            "answer": "一部の利用者からは親切でない感じや変な匂い、寝具の清潔さに不満がありました。"
        },
        {
            "question": "駐車場についての評判はどうですか？",
            "answer": "駐車場は広くて休憩できる空間として肯定的な評判もあります。"
        },
        {
            "question": "予約した日に訪問する際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "すべての予約は予約した日に訪問し、お名前を言う必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "会員には特別割引価格が提供されますか？",
            "answer": "はい、会員には特別割引価格が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 415
    }
}